大專生可以番咩part time

一個星期番足5日學 有其中一日放1點
各位有冇咩工介紹？

私補 炒散

Event promoter/mall promoter
私補
識運動嘅話不如考d course 做教練

零售

同問

Ptgf

讀書

有啲餐廳都請夜班

銀行
利申我一星期返得1日/星期六半日 照會請的

講多少少

Freelance一堆 自己慢慢睇下邊樣做到

做Counter咋
不過有$9x時薪

仲請人嗎

去勞工處/pt網搵啦 恆生 東亞 中銀 南洋都有

Exhibition
但要好鳩早起身